【ViuTV】《膠戰》Be ON Game (4) 完整版上網！推到開第二季！

《膠戰》
🤡🤡🤡 Be ON Game 🤡🤡🤡
12月21日晚起(逢星期一至五) 11點 99台ViuTV

節目重溫：

《膠戰》（英語：be ON game）是香港電視娛樂製作的一套遊戲節目，由呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜及劉沛蘅主持，於2020年12月21日晚起(逢星期一至五)11點在99台ViuTV播出。

六個雜牌兵天生骨骼精奇，各自代表住「弱雞」、「索女」、「靚仔」、「麻甩」、「偶像派」同「肥仔」，大纜都扯唔埋嘅佢哋將會化身派膠專員，進行各種恥力無下限嘅對決，例如「三項膠人賽」、「保護系列」、「口技遊戲」、「一日扮動物」等等，憑住低智商、高技術嘅玩膠行為，為香港人帶嚟歡笑聲！俗語有話，睇人high high最開心！

派膠戰隊：
肥腸 @cheongfat
Edan呂爵安 @edanlui
Hillary劉沛蘅 @hillarylau
Jeffrey @jeffreyngai
岑珈其 @kakisham
阿正 @903ahjeng

mon po viutv 推到有
完整版上網！
推到開第二季！

G-chi

呂爵猩

下把位廢美留名
I love Edan Lui

留名

留個名先

留名
呂爵安世界第一

MG1 第一集?澳門個集啊 又係佢輸搵路人玩game 行咗十年都未得

Bin c

LM

大家都是.........

都無夜街出 出鬼咩

原來你男排開播前迷登
但一開播就迷契

cls節目 lm

鍾意個角色咋
Edan真人吸引過牙神好多

同大家過

留名viu唔擺足本版上網我就去九龍灣入office自己搵

真
原來做男仔係呢啲位著數咁多

牙神個角色鳩鳩地

睇睇下真係覺得Edan幾好
最鍾意呢啲鳩鳩地好玩嘅人

聽晚仲有冇人會睇 小美先行告退

我姓呂 食女

講嘢太lur 但中波餅同甩眉係好正嘅

好彩仲有牙登睇

廢！！！！！

冇食住棉花糖拍戲

理論上花姐係經理人，幾時做咩應該係佢安排啩。

可摸以食埋我地

突然又變咗米華討論區

又辛苦 又零偶包

真啊。。。唔係好多朋友有屋企上 變晒日頭出街

想同佢格劍劍

你對得住你個名嗎？

本身Edan都

係變左狙擊你迷契區啊

冇追開Mirror, 但Edan幾靚仔好順眼
Jeffrey都靚仔唔花瓶
成班主持都有綜藝感
求下節目組唔好再乜鳩都cut嘥咗班主持嘥咗個節目

真係老母咁

講下啫呢個post都冇得討論牙虎
好想係電視見牙虎呀

米華咩嚟

超得意呢條片
睇咗廿萬次

ching 排隊先啦 由屯門排到去九龍灣

MIRROR

係喵華

lm

得你一個同某幾個衰袋狙擊我

梗係有
呢度大把viutv打手忠實觀眾(好似係

你認咗你迷契

同埋狙擊你瞓覺

佢真係好似好淆咁

唔知閪君有冇恰我牙登見佢細個

你話呢
之前教主拍片扮激嬲花姐
牙登幫佢補鑊 把聲震到

我有睇！！！牙登勁好仲要幫牙波打電話

一直支持美人

其實唔止經理人
佢哋份約除咗ViuTV藝人合約
仲有唱片公司(大國文化)出歌嘅合約
要唱片公司肯出錢出歌先得

仲要唱片公司係簽左MIRROR呢個組合
如果solo出歌要額外簽多份個人名義出歌嘅合約
仲要出完嘅歌版權係屬於唱片公司

當然要問准唱片公司

對唔止講番鳩戰

你冇良心呀你成日bin我c

想睇原班人馬去旅行好似error遊咁

鞭到你成身魚晒

推到拍第二季都未必出到國啊

兒登女真係不得了
真係即刻打電話
心地好又夠義氣

魚哂
You win

大國文化 = viutv
肯出錢係真 但其實都係花姐掌握之中

條片都唔係近期啦喎，估唔到你跟牙登跟得咁貼

邊到可以有片睇

當然啦所以唔好再話我迷_啦

都冇衝突嘅

介紹埋膠戰介紹片

教主youtube channel

唔該哂大家

第4集

loop多十次先

真 應該會幾好笑
或者離開錄影廠都好呀

日常管理來講
大國文化=ViuTV
但商業上
佢哋係同集團同金主下唔同嘅公司
佢哋都要向各自嘅股東同董事交代
呢啲都要數還數 路還路
花姐都係負責代鏡仔同市場部傾肯放幾多錢出幾多歌
同一間公司內都大把資源運用嘅爭執睇花姐可以為mirror同error向公司高層爭取資源

更何況安排藝員嘅工作就係經理人負責
鏡仔任何工作安排當然由花姐安排

各位聖誕快樂
聽晚繼續一齊睇兒登

叫「膠遊」

戇．膠遊

迷_迷_也迷_

感到就嚟要入登坑了

好鍾意膠戰啲片頭勁可愛好好睇啊

仲有今集真係笑死人多謝ee

Very good!!!!!

佢地個片頭真係好有心思
同埋比起第一集剪接smooth左好多 唔知第一集係咪趕工交貨

其實我覺得花姐對Edan都幾好喎
之前又拍著家英哥去台灣拍節目
黎緊又係mirror第6個成員出solo
非契仔黎講其實曝光率都幾高

但佢之前話簽佢返黎做陪襯

viu啲綜藝節目係其他監製搵edan拍 唔關花姐事 edan當初同花姐講想拍綜藝 花姐係ban咗話佢唔好笑的
詳情可睇升學講座對答

口硬心軟
或者係見多fans有市場自然就會捧
我見Edan之前去拍台灣節目ig有話花姐專登車佢去機場喎
hkt個廣告得4個鏡仔都有Edan份
點會係陪襯

咁好彩Edan有人緣
其實睇佢同家英哥個節目都睇得出佢好有禮貌又好識做
抵佢多job做

除左edan我最鐘意就係kaki
玩得又好笑
今集話咩3個男仔蝦佢地4個女仔
同埋成日強調自己有165

笑死 扮埋女仔 自嘲好正

做運動個姨姨好幸福
有得睇安安solo跳舞

仆街睇多次edan扮猩猩都係笑到肚痛

家英哥個節目好似唔係花姐安排 係節目導演有興趣搵Edan

今集好鳩 好好笑

大家都要留意下其他主持
呢個 show 應該可以長做長有

其實全部主持都唔錯
不過通常有罵戰個po先多人討論
但班主持冇乜好罵

Hailey令我幾意外
本身覺得佢連花瓶都稱唔上
但估唔到玩遊戲又幾搏命

肥腸定位有啲啲模糊 未夠出
呢個節目真係可以半年拍一季

佢叫hillary呀ching

獎門人

打和～～～～～

幾時換左一姐去拍

唔怪得我覺得怪怪地
我冇睇過佢d節目對佢冇乜印象

好似都ok喎
佢應該都玩得夠癲

第三集後明顯癲左

肥腸應該做主持個，林雪個type ，叫一兩個嘉賓上黎癲

胯下攞生啤隻Game佢玩得好搏

繼續G持兒登
今集你唔係老鼠屎嚟架 係輸Jeffrey咋
其實Viu可以唔洗飛中間個啲 播多集又有咩問題

我想睇觀塘海濱姐姐影個張

又爆火 好好笑

今晚唔得閒推po 大家加油笑埋我個份啦

聖誕節唔睇膠戰把撚呀？
各位聖誕節快樂呀

亻為毒

推定先

聖毒點區

偽毒

偽毒可恥

美人仲未醒

好想食麵呀屌

開波

可能係偽毒

爆炸吧現充

edan我黎喇

用咗魚出街

好睇

支持

今集無牙正

Hillary都換得 好悶

今集冇阿正

冇阿正

吹呀！

覺唔覺呀正carry起成套膠戰

最鍾意睇佢癲喪嘅樣

肥腸就收皮 唔想見到佢

今日竟然冇阿正

無牙正

無啊正

祝君早安巾，正！

掛住呀正了

冇大波正

聖誕個集先冇女

想睇牙正

毒撚都恰

笑死做乜

Edan唔掂喎

做乜

2

黑氣石

無呀正好似無咁癲咁
佢一定好想瘋狂撞Jeffrey

兒登好黑仔

起碼好過1先

還我阿正

至少有1

無阿正麻麻地

西芹

尚方寶劍

長但軟嘅棍

黑氣石來了

Edan

係咪上個節目嘅海綿體

無女睇有咩意思

cls 西芹

西芹飛走左

edan

西芹二刀流

Edan好廢

其實都真係幾難

諗得過 中間一開2咪可以有2條

打J

中j

肥腸快到

肥腸好勁

肥腸

肥腸MVP

成個節目即刻好安靜

想幫 jeffery 打 J

係咪因為無咗正b今日推po咁慢

肥腸咁勁。

肥膠好勁

珍

肥腸真係好柒寸

Jeffrey快刀斬亂麻

好唔慣

痴線佬

combo爆頭

打臉

Double kill
慘慘豬兒登

打Edan

爆edan頭。

笑死爆頭

食combo

嘩jeffrey 勁狠

珈其

你唔好打到我啊

被爆頭

珈其靜左幾秒

爬高係咩事

珈其
做乜尻

笑到仆街

珈其-6都中

On9

又食combo

笑死

肥腸勁

點解肥腸咁勁冇聲嘅

不老騎士

老鼠屎

edan又輸

其實慢慢行就得㗎喇

兒登好屎啊

Edan勁廢

兒登真係好黑

叫佢返去做情聖啦

用體重壓住行

今集差左啲喎

快啲到決賽啦

都幾難追

同埋用腳外側行。

Edan老鼠屎本性出返嚟

連輸兩局應該都贏唔到啦

Look at me look at me 最後一集了

2個女呢?

尋晚係高峰

如果 4 4 對 3 3 就有得追

Edan 遊戲黑洞

撞到Jeffrey 怕左佢

冇啊正嘅
jeffrey 有d 自大

又變返老鼠屎

又出屎橋

唔係一點已經好好

冇阿正差咁d野

以為4個男仔會玩得癲啲
點知好似係呀正癲過所有人

係爭咁好多嘢吖

$500

打拳好攰架喎

玩死班crew

文盲

Jeffrey唔識字㗎喎

煨

修道船玩咪屈機

又bin

又鞭屍

係咁抽Jeffrey

又binc

今集有d悶
但jeffery又幾好笑

即刻靜過圖書館

又鞭文盲

binc again

狂bin c

背景應該要有阿正啲痴女聲

CLS

有讀書果然有讀書

viu啲同事都好串

City

呢個球証幾搞笑

itcy係咪嗰個韓國女團

itcy

Jeffrey個樣好可愛

攰撚到

喂咩

jeffrey個樣好攰

好撚暈

一箭三雕

一箭三鵰

肥腸有讀書

Edan係咪以為係ITZY

肥腸cls

ah jeng 呢

好攰

得戚得你呀

肥腸勁喎

字典

肥腸識野

肥腸字典

心猿意馬都識

屌你老母旁白

真心唔識呢個詞語

播緊我都唔講上網睇重溫

咩金句
唔好扮唔識 要識

冇阿正好似差咁啲

又Binc

樹熊珈其

有機會會讀錯係咪會鞭足成個節目

你哋有機會讀錯

真係輸Jeffery

個裁判笑撚死我

你咩料

仆街
唔係讀幹咩？

珈其發脾氣 咁

+其

Kaki

+ki 老鼠屎

悍

珈其比個文盲笑

悍字又識

唔識煨

互bin

我唔想被個讀「煨」字嘅人笑

專登寫錯㗎

珈其俾人笑。

珈其發脾氣

其實哩集都好好笑

不老騎師

不相伯仲

谷鳩氣！

dirb

嬲到

中二病末期Jeffrey

乜啱啱嗰組有得休息架咩

wah

WHAT?

What

wath

珈其成日都睇唔到

What囉

兩個都係文盲

咁都估咁耐

屌兩個文盲

goodest englih

我唔識英文好出奇咩

珈其成日嬲

勁撚on9

兩個唔止文盲

兩個都好廢

必

兩個都係傻

心同必cls

心 必不分

俾個beat我

已經唔係叻唔叻英文嘅問題

比個beat我

kaki

kaki咁燥

kaki怨婦到

一個唔識中文 一個唔識英文

你打漏咗個s

笑死我了

又唔識字

Kaki好燥

必
口是心非有必

文盲嚟講珈其仲嚴重

笑死 文盲jeffrey

165

好賤

天生一對

又笑+ki矮

現實缺陷

又bin165

mean

有D現實既缺憾我地要接受

屌

真係幾唔公平

工作人員好鬼 mean

猩猩登

珈其係咁燥

根本成個遊戲唔公平

kaki嬲到

Kaki真嬲

咖其認真撚

鬼叫你短

兒登望到隻眼就甩出黎

真係綜藝之神

嘩好癲

6呀！！

兒登叻仔

唔會贏到啦

可唔可以跟返個beat?

少癲

Rap

1

edan 係 1

兒登終極黑仔王

好有效果

Edan又輸

哈哈哈哈

燥左

兒登又要懲罰

Cls

屌你肥腸

肥腸做乜鳩

肥腸傻仔

Edan係1jeffery係0得唔得？

俾啲掙扎

如果最後edan擲1就中戲劇性

比啲掙扎

好尷尬

次次懲罰都係Edan

嚇死d人

叫我實叫

屌笑死

edan@mk

胡cfu

人哋笑我

難得Edan咁叻仔擲到6
都要輸

綜藝之神要輸先有綜藝

波仔

學生妹

Dean 又老鼠屎

喺咪波仔

肥腸真係會嚇親人

你係咪波仔屌

你係唔係波仔

以為兒登係波仔

係咪波仔

我屌 下一集

好慘啊 係咪波仔

下集好笑

波仔做呢啲嘢做得多

個個都咁怕羞
顯得Edan真係好charm

玩花生

珈其gel頭唔掂喎

波仔 笑撚死人咩

心碎

任何人有三百萬美金
都可以參加慈善啤王大賽

如果有阿正呢集應該會好笑啲

下集有呀正
係唔係換咗髮型

件衫大大隻字寫住Edan都話波仔

jeffery預告個頭好似陳冠希

識波仔都唔識edan

鬼佬唔戴罩

特登唔cut

邊個係波仔？？

𣎴週如果唔係男排女將 真心唔識

下集好睇

可能女仔唔方便掛

屌 兒登靚仔咁多都認錯

比人認錯左做波仔

又想燈

中學雞冇計

Jeffrey下集個look好好丁

而家好多人識啦。

邊個係波仔

Edan如果你下次見到我 我一定陪你癲

唔Search 都唔知邊個

D細路睇YouTube 多過睇電視啦

想兒登輸多啲咁就可以有埋大懲罰嘅鏡頭

我要殺死丁力個仆街

咁想上鏡

香港youtuber

真係有代溝

我都唔識

都唔一定，今集個遊戲唔掂

viutv網上重溫好方便

兒登靚仔過波仔好多囉

Search 完發覺參加過造星

最慘香港好多youtuber垃圾
睇開外國

脫離咗電視節目就唔會上電視台個網。

真 好悶

其實咁多集都唔係個個遊戲都好笑
係佢哋啲綜藝感撐住

我不嬲當viutv係高成本版youtuber

笑到我

冇牙正真係冇咁好笑 要迷正了

我覺得呢個就係藝人可貴之處。

我陪牙正癲

牙正成日出街錄野嫁wo 你得閒去下廣播道啦

其實我覺得佢好嘈

Edan脾氣好好
珈其係咁屌佢矛 佢都笑笑口唔出聲

今集認真撚出左嚟，少左啲綜藝感

DJ職業病

我都係

然後搞掂要求合照一張

冇牙正發花癲差咁啲

正常女人

成套嘢最鍾意睇阿正
就算遊戲悶有佢都冇咁悶

我都想同edan 一齊比啲爭扎

睇完反而唔鍾意紅隊嗰兩個

發覺製作組剪好多佢啲癡綫shot

想講有冇人覺得個片頭有啲令人不安

仲要cut咗D好睇嘅 例如人肉保齡球

但Edan又真係幾矛
打到天咁高點睇

對面果陣都係咁

我覺得好正

我都覺得係
同埋梗係打上打下先難睇啲 就咁正中間打有乜好玩

我都想

咁珈其真係矮D嘛 都冇計

viu 啲節目幾垃圾都好
佢個片頭都係咁高汁

岩岩諗起
Edan同肥腸個懲罰係朗豪坊出面
唔知會唔會撞到粉紅頭

總之我就鐘意哂哩6位主持
希望有第二季加長版

我覺得大家都坐喺度分別應該唔係好大嘅
最多佢咪要上下喐多啲個頭

阿正可唔可以顧下形象
成日花痴咁
你男朋友睇到咩感受

俾啲爭扎

我覺得好好笑

唔知點解諗起蘭桂坊海報……

3位 追番今集先

啱啱先睇返 今集好悶 係個懲罰笑咗

啱啱loop完
後面估字game 字典同埋唔識中文英文其實幾好笑
但+其今集係咪食咗火藥 做咩由頭燥到落尾 搞到有啲odd
最後懲罰 點解牙登成日輸都撞佢唔到 好想同佢一齊嗌啊

俾啲掙扎

edan真係有綜藝之神眷顧 點解又可以俾佢掉到6 最後都實輸

好得意 「休息都唔可以咩？真架？」
好中意呂爵安啊

Hillary 又幾好j

牙登係出晒名嘅黑仔王、老鼠屎

以前睇鮮浪潮個陣覺得幾吸引

其實鬥矛先至好笑

真如果唔矛就咁玩會好悶
節目下下都跟晒規舉會冇睇頭

遊戲節目循規蹈矩嘅話
我不如睇奧運算啦

佢個名好難記
我睇左5集都記唔到

肥腸打得咁慢
打和啦

兒登好黑 快啲開拍第二季 如果係街撞到兒登 我一定會畀啲掙扎佢

啱啱先睇番尋晚果集
得啲後生嘅肯幫牙登仲要有人認錯佢係波仔
同埋165真係好認真 認真到有啲驚 明明其實人地贏到嘅機會已經好細

ViuTV恰毒撚

真係勁好笑套野，d主持講d膠野加d game 好好笑

因為佢係有綜藝之神眷顧嘅老鼠屎
會比完甜頭你再令你最尾輸

綜藝節目啲遊戲就係要有少少矛招 但唔好矛得太過分
咁先好睇

黑氣石力量太強大
想佢贏但又想睇佢輸嘅大頭

你係咪波仔呀？

呂爵安15集到底可以贏到幾多次
尋日同屋企人睇 佢地都笑佢黑

假希望係最殘忍

琴晚真係

呢段片真係勁得意
但break都唔打得機 好on9

突然覺得如果呢個節目好似VS嵐咁
比ERROR+EDAN做主持
再請人上黎玩應該有排玩

除左第一集，其他都幾好笑

冇野好bin

終於追翻最新兩集

觀塘海濱嬲呀姐影得唔好嗰下好好笑 個呀姐遇到個痴線佬又會肯幫佢影相 陪佢跳舞

佢拎住個Barbie 扮嬲勁好笑

係，好正
本身冇咩留意Mirror啲人
而家都覺得佢幾有趣
可以睇吓

痴線 嚴重劇透爆笑好想快啲睇今晚個集

預告已經好好笑

痴線 加埋咁緊張真係有啲難
Jeffrey個煨字抽到而家

係咪抽金燕玲個page

啱啱一口氣追完五集
發覺 EDAN 都幾正

咁佢地俾花姐捽
花姐都係俾高層捽

今晚終於有得睇

係，好好笑
+K扮得好似

edan我來了

準備

lm了

今集都型仔型女

癡線

迷其黨報到

Jeffrey型到
佢唔笑個樣好charm

牙正

牙正個樣又可以做sticker啦

100粒瓜子

+K扮單眼佬

Ready

今晚玩賭神

個開頭正喎

洪爺

兒登咁樣講野其實傷唔傷喉嚨

呢邊今晚都好撚正

Edan真係諧星嚟

全部人都好型

今集好正咁喎

唔入Error晒咗

潛力圖ready

Jeffrey皮褸靚仔到

Edan好快

勁喎兒登

+k唔啱gel all back

Edan叻仔

今晚好睇

勁

一句啫

食腦驚兒登

狂賭之淵

唔怪得HKU

想偷我雞.gif

佢唱ASAP成日都咁唱

Jeffrey又柒

黑氣石嘅佢會唔會有張功能牌都冇用

又cut

又skip

做咩又skip撚哂

Cut哂嘅

又skip左好多野

生啤

呢個主持好搞笑

希望後面個啲太好笑先cut啦

生啤我又要丫

3個game cut晒

Viu快d擺返足本版上YouTube

邊度有得買生啤公仔

呢度都係viu公司嚟？

好正喎
CCTVB 嗰啲老土 intro 輸十條街

MON PO VIU員工！

希望除咗出show之外唔好成日咁講野

屌你老母ViuTv 又skip撚哂

製作組唔好收埋啲驚自私J應該開足一個鐘節目

一下又cut哂

Kaki係單眼佬

應該係Party Room啦

Jeffery煨

岑M其

岑mk

有呀正真心好睇啲

Kaki show time

+k

行紅地毯

牙正好醒

個荷想點，咁重口音

Mk Shum

花生

我其

咬蘋果當播咗架喇？

又恰珈其

係又skip曬

佢成頭問號笑死

tv？

Kaki慘慘豬

笑死珈其

珈其問號

其實點解呢啲唔整1個鐘？
15分鐘點夠

真係好醒

又串人英文廢

Edan好醒

可唔可以播長啲啊大佬

Hku嘅分別

Cls一秒播一個game

冇睇啲咩 無啦啦每個人有幾十分..........

全吓咁快一個game

痴線

阿正

揀晒牙正

Edan即刻比人話廢

正

本身有底分...之後攞D分出黎賭

其實咁樣串返字出嚟壓力都幾大

咁樣播點吸引人睇...

edan句我唔好彩啫嘛好型

一定想Jeffrey

cls

呀正咁唔顧形象
一定贏

三姑

享受個過程

啲驚好撚正

CLS Hilary有仙氣

唔好曬水

Hillary頸都噴埋

阿正冇得接觸仲要樣衰game就搵Hilary

唔好嘥水

三姑真心正喎

好一般姐 阿正正D

可能知hillary有偶包

主持:唔好嘥水

我想睇完整版啊！！！！

flow好快

Hillary

好難喎５粒

點疊丫

疊電好難

感覺好似好趕時間一忽忽咁

Edan擾敵

煨
Jeffrey比人bin成世

到喉唔到肺

No la

bin到15集

諗起以前有個筷子壘唇膏

有第一集嘅感覺

頂CUT晒依啲片

真係叠到咩

想睇佢地出場呢啲on9野多啲

屌，真係笑死

Jeffery

Binc

走音

其實睇緊咩。咁快。。完全唔知發生緊咩事

嘩，以前個樣

好想玩

屌未睇過

呀正啲表情真係好正

乜kaki 出過道

嘩難到

點玩

好青澀

又成頭問號

想要原片

岑M其真係好撚文盲

咁長

cls 其實幾難玩

睇過

幾時嫁

出過道㗎喎

細個呢d係靚仔樣來嘅

今集好悶

好撚快
冇想像中咁好笑

啲節奏快到 diutv幾時肯俾一個鐘播啊

幾時既事黎

過左一節好似都冇睇過啲咩咁

呢個真心難喎

求拎

太快喇
Viu 到而家都成日碎上

快得濟 想要入場個啲膠片

頭television我都睇唔出

應該早幾年應該5年？

我喺死至定約之後就錯咗

就係要呢啲

因為有牙正

D game飛到

唔太鐘意個主持

曖昧不明關係研究學會

好笑喎

Edan有花名未?

Error自救碎到睇唔明

唔係掛

真個個當正自己賭神

記得個組合好似仲有黃溢濠

係咪Albert

X2

邊個嚟

X3

其實本身就係小遊戲
唔算飛得好快
係開頭嗰度剪得多

明明拍左咁多 點解要播到咁

都係阿正carry姐

X4

Oh 麥導嗰隊嘢

啲遊戲好難

今集應該分兩集囉

viu你將每度cut走個啲野拎返出黎砌條片會唔會長過同好笑過而家呢條?

仲要唔肯擺完整版上網！！！！

識野

Playtime4子

太難啦

想睇咬蘋果

肯定會啦 佢地一集由朝拍到晚 最後剪23分鐘出黎

今集都差唔多
唔夠咪剪兩集
唔夠好笑但係有內容都好過依家碎上根本唔明個flow

呢part入場應該keep啦
viu不如最後剪返個總編集出返呢啲啦

x5

呢Part最好笑

廣告呢個片頭好正

如果有第二季想睇佢哋六個一隊
每集請嘉賓同佢哋打對台
咁就一定可以做一個鐘

地獄黑仔王
非兒登莫屬

未撚見過綜藝節目得廿幾分鐘 真係搵鬼睇咩

地獄黑仔王、黑氣石

歎息橋做前黑警既後生版，sorry, 唔記得叫咩

珈其得返30

kaki上星期認真到

珈其個樣灰到

Edan竟然冇事

珈其乜都冇了

屌 呢關咁簡單咁鳩

Kaki得番30分

x6

哈姆太郎今日先聽完

jm9咁快玩完

半集無笑過

半集冇笑過

Kaki暴走

珈其笑死

食腦game搞唔掂

X7

Edan最高分

洪爺或成最大贏家

我唔好彩咋嘛

Edan 啲黑氣過咗俾+其？

幾時用功能卡

視力遊戲

呀正粒瓜子

Hillary又隱形 game都冇得玩

燈到

哇正!

即刻用
Btw Hello frankie

解說

醒目

好醒痴線

搞到咁急做乜

花瓶

原來係老千

老千局

兒登同肥腸老千

仆街唔明喎
者係點。。。

阿煨

肺玩左

好撚醒

Flow可唔可以咪撚咁快

兒登真係好撚醒

edan幾醒

牙煨

識字搵阿煨

皮

一講就有

你用特異功能贏嘅錢就唔用得㗎
咁我贏返嚟嘅錢就要嚟濟貧
咁以後你輸曬啲錢畀我咪得囉

又cut 9晒

煨可以笑幾耐

1分

阿煨真係笑死 牙登又幫人改花名

m其

咁都諗到

贏嘅edan 會拎晒全部（連extra30分）
但輸嗰個（肥腸）因為用咗功能卡，輸都可以分一半

發哥準備落車

鮑炮泡跑苞砲袍庖抱

Edan醒到癲

有game玩都咁少鏡頭

天仙局

屌唔知點解好鍾意珈其梳呢個頭

一陣去重睇再聽多次個解說

珈其得返一分

今集跳得快得滯唔係好跟到

哦，好似get到
thanks

好慘

真係好快要睇多次先跟到

勁慢一分鐘仲揀
咁瘦 咩都著到啦

+其勁到

好癲除衫

正 呢個遊戲！

著完仲要除

Hillary條腰

全部都係viutv外套

兒登勁興奮

屌痴線

珈其很肥美

哇 kaki勁

鬥快除

kaki好撚勁呀

痴線絕地反擊

花姐

有無得要viutv 風褸

開第二季換走hillary啦

珈其大翻盤

終極反杯

下 唔明D咩
Edan搶左黎做 贏左佢攞哂D分
肥腸出share功能 咁可以分Edan一半
Edan咪話搵佢做對手 輸左佢咪可以一人一半

即係頭先著得少嘅有著數

Edan見到Hilary除衫興奮到呀

三個零分

花姐閙

Kaki絕地反擊

Kaki咁都可以逆轉勝

都唔知睇左D咩 今集真係撐唔落

好廢囉Hilary

廁紙

M其

終於唔係Edan懲罰

廁紙山

珈其
如果早幾個月有咁多廁紙就好幸福
唔洗搶

唔太掂

大姐

小儀

正喎廁紙山

廁紙正呀 留喺viu慢慢用

小儀好正

50粒瓜子

借瓜子

Edan搶咗肥腸任務，Edan贏就佢攞曬分
肥腸出些牙，咁樣Edan贏就可以分一半分
Edan搵肥腸對決，肥腸認輸，咁就可以一人半

咁認真

小儀正到